星期日觀塘工廠區都抄牌，屌佢老母

班黑警係咪得閒得制？
見一個屌一個

你係指住屌先講啦

頭先我唔係到ja，我係到一定指住佢黎屌，怕佢有牙

官廣先$20, 泊街預左
冇錢咪揸車

就算屌撚死佢都冇用啦，始終都係跌咗320蚊

恭喜樓主

聽講罰款係警隊內部處理

警犬都要跑數

樓豬走左未
使唔使幫你打多次去交通部投訴

反正都抄左，緊係唔走長泊係到！
我再去行下街

屌下佢等佢有陰影，下次抄牌之前諗清楚

自己犯法重要鬧人
黑警係衰, 但你都唔好得去邊囉

遲啲好似加價

呢排小心呀，成日見到抄牌